旅港開平商會中學班學生真係痴撚線

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

廁所門係文宣好地方
等啲人痾屎無電話望

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

g持

D字好醜

全香港九龍皇帝

屎坑革命

何文田區係猛料少少
茶水記, 華英

好佩服班師弟

Psuhhhhhhhh

字好樣衰
不過respect & 支持!!

有料！

態度正確
字體可改善

初頭都諗AWAN呢條閪口閪面既八婆會唔會執正黎做, 結果呼之欲出

何文田官立中學

推proud of hoi ping

AWAN 好似炒車
佢尋晚好主動搵校友了解, 同埋今朝搵在校生開會

左手寫係咁上下啦

講多少少

男廁估到邊個寫

推

啲字好肉酸
利申：師姐

聰明

細個時, 通常係公廁只會見到 D 性器官畫呀,
"XXX 我 X 你老母" 呀
"YYY 生性病" 呀
呢 D 核突野

諗都諗唔到已家去廁所竟然變左可見到賞心悅目既文宣

師弟好波

加油
利申: 師姐

pish 校友5/9開平見

我以你哋為榮

9月5日朝早7點半大門口見！
光復開平！

校友們5/9見

尋日有段傳聞 (好負面既),
校友好快手FORM 左個GROUP, 準備吹雞返去撐場,
亦有搵埋在校生代表入黎了解左件事,
之後有校友搭天地線去問返現教職員,
咁AWAN 知道左之後，佢主動搵左校友解釋返件事 (真係似誤會左),
同埋今日會見左在校生代表
同埋佢表示今日學校有對住德蘭大叫互相支持既活動
(Off topic - 點解係德蘭...)

加油呀師弟妹
師姐會返黎撐你地嫁

因為德蘭連住。。可以互嗌

Tkp

廁所文化進化了

隔離德蘭啲女
利申：師兄

唔講其他嘢 在校生話今日我地男女校把聲仲弱過佢地好多人淨係喺走廊齋企

態度好啱
方法可改善
紅marker配埋個字體好有收數feel
同校工會唔會好難清

Proud of you師弟

9月5日朝早7點半!
光復開平！

721
811
831

如果係staff only 既廁所都有....

利申 : 做到

我覺得開平始終都係含蓄啲

if we 爆, u 爆 with us

係廁所講特別暢快!

有無留低no.

多港豬就真
利申:近幾屆grad 好多師弟妹ig都係吃喝玩樂冇限loop

好波 不過手字真係要練下

師弟師妹好波

支持

聽日吹雞朝早撐場呀
校友7點半係門口撐下啦

德蘭近嘛

頭先同校長傾完可以入學校 如果太多人就入hall

其實中學係分野，依付政權定反抗系統。

我當年選擇左後者。我自己一個都生存到後來的打壓，你地更加可以推翻成個系統。

加油。

好多港朱

好顛
加油呀師弟

呢個真 聽講form1 2好多人講普通話

說出了重點

up

係好L標準果隻

本身中學唔可以開電話？？

同AWAN promote下,
你想做ST. HoiPing 既
由呢件事開始訓練下班綿羊仔
年年學屆D1,
望住左邊LSC DBS 班獅子老虎
右邊協恩既腿腿腿
完全比人比下去

好犬2就真既

咁先係

冇計啦 好多校友做狗

香港本土特色

用埋正體字就完美

加油

可以加啲
民主,自由,人權
呢啲字眼

上年career day個操場畀狗包場同啲師弟妹宣傳添

我諗係唔想比人認字

咁玩法間中學遲早收得皮
開平文化就係深黃，崇尚自由民主

仆你條街而家玩專權，仲要成班狗二代

正

師弟妹好波

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

哩個真

何文田

學生加油

前年嗰日我都有去
聽到我

學園風雲

香港有救

希望大許, 醒SIR呀, 中史梁SIR呀

可以返去開壇

師弟妹加油！
師姐聽朝返嚟支持你哋

光復香港時代革命

加油呀，師弟師妹！

當年六四都係同德蘭一齊罷課

利伸: 聽人講

咁咪check唔到手字係邊個寫

加油呀！
光復香港
時代革命

師兄靚波

以前啲老師，有風骨n 倍，是其是，非其非
而家果班淨係為份糧，驚校董會詐型

許sir 我仲記得 毋忘六四 ！
我知如果PE Chan 仲起度 佢都會支持我地

HPCCSSers assemble !

奶共勁

今非昔比
大許sir仲要上到好前

啲字可以寫靚少少

估到到開平人夠膽咁做

之前見到有個開平師妹盲撐警比人放上連登
本身以為開平無得救 加油呀師弟妹 靠你地㗎啦

作為前中學實習老師，見到啲學生冇寫錯字真係覺得好叻

其實開平仲有人好夠guts不過唔多

不得不提啲字真係好樣衰

你係師弟？

Band 1 wor ! 大佬 ！

簡體字
下次寫多幾劃啦

開平人加油
不過d字真心要練

利申 : 無名師兄一名

為年輕一輩感到好驕傲，香港仲有得救！！！！

proud of my師弟

唔係啦我係師妹

好波

寫到咁靚搏被人認筆跡咩

明白 師弟妹們都要加油

清算肥lai

勁

做得好
字體唔完美 可改善

G持師弟
字體可以改善

G持

想問聽日返學嘅校友們有冇人會嗌口號？

Proud of my 師弟

支持
但唔鼓勵放上嚟

諗真Awan 如果係藍話就唔會比人罷課，唔會同學生商討罷課同相關活動安排，直接ban

仲有間有個黃到仆街嘅校長
何文田山腳學校

上面幾幅牆位手足要小心 你手字應該幾易認

連登有咁多開平師兄弟姊妹
一出post 個個出曬嚟

光復左之後練下字
加油！

利申 師姐

推到全港都有

我愛含撚系列？

開平響連登咁疊馬嫁咩

有趙海珠師姐帶頭

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

國防有
外交有
贏硬

Connect？

趙麗如定趙海珠呀呀師弟-.-

每間中學都要咁

開平咁好野

屌，咪撚比佢地番黎啦，教壞細路
班狗校友弱智又on 9

913死線 923升級罷工

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

一有開平po
D開平人即刻上哂水
利申:都係開平

Pish

多人做狗都算
仲要係毅進狗亂咁吠
之前有俾人放過上黎
而家fb ig乜都收撚哂
以你為恥呀仆街！

打壓學生嗰啲仆街學校
準備好成間學校都變文宣未？

PUSH!!

佢唔係藍
不過細膽又冇風骨
驚呢樣又驚果樣，佢而家擺明係驚校董會，成班校董都係深藍

好波！！！！！

開平仔感動

好勁不過啲字有啲醜

光復香港 屎坑革命

Proud to be a 開平人
想當初國教 開平係第一間罷課

藍色睇完呢d新聞表示：其實好少學校係咁

你真係sure 國教有罷過課？-.-

我覺得第一件事，唔歡迎黑警再黎career day 洗腦，人又on 9又垃圾

Ok 咁你寫

開平好波

佔中罷課呀

罷課係14年

西瓜波學校

正義之師

So proud

塗鴉都勁

咁夜晚係街graffiti咪上神台？

我都band 1出身，但好多同學寫字都係鳩下鳩下架咋

記錯 係佔中

多謝一班學生，respect!!!

廁所可以慢慢寫 寫靚仔啲

支持咁多位中學弟弟

底抗藍校紅校！

唉 校友下年三月career day真係要踴躍出席
班狗擺明係有人話去就一齊去career day
屌啦 完全唔知開平alumni有咁多狗

好波呀！！！！！！

左手

開平仔好波

Tui

屌，要叫郭佬返去教佢地寫書法

開學了！

郭佬就返去玩佢既wts群組啦

師弟妹加油

佢要面啫 成日都扮曬野嘅佢

一牆之隔，咁近

唔通叫到去何官咩

師弟妹ho ball

聽日係咪真係有咁多校友翻去先

推到下代冇人考黑警

間學校本身撐罷課定反？

唔係西瓜波

而家學生們有無罷課？ 無乜風收到

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

請廣傳否則香港會輸

剛剛Facebook page見到

有不過總共得11位

（多台）全民皆兵，義教防身方法及體能訓練正式上線

可能會發生, 文革式欺壓學生既手法, 拆晒全部學生廁所, 公開上廁

扶住條賓周, 一手寫字一手屙尿

郭佬好多頭髮😛😛

正苦强調學校不應將政治議題帶進校園，同學們應要將良知，人道，血性，道德……等大大力帶進學校，教導校長，老師及同學們。加油

得11個聲勢薄弱

師弟妹 加油!!

唯我母校 開平中學

可以貼啲文宣宣傳一下

召喚郭佬 田徑隊隊員

對佢好失望

呀黎姓老師肯道歉未
同班藍絲廢中撕連儂牆一樣

師弟師妹好嘢

師弟加油

師弟師妹加油

Push

師弟妹好野
開平早幾屆畢業果班好多都係深黃，但係硬係有人唔爭氣走去做狗
多謝大許梁SIR陳SIR當年為我地啟蒙佢地係咁多個開平學生心中最好嘅老師

寫字寫好d 唔好簡寫ok?

做得好

師弟師妹

陳sir

Pushhhhh

師弟師妹們，有冇好好咁照顧犬二代同學

記住好好地同 同學仔慢慢玩

為你地感到驕傲
希望女廁都有

光復肥lai

[五大訴求 缺一不可] 林鄭急召建制派上禮賓府 料讓步正式撤回修例方案

校友們！

最傳統嘅文宣

雄峙香海載績輝煌

德蘭喺隔離

支持學校廁所文宣
無懼強權打壓

光復開平！！師弟師妹好波！！

Proud of 開平

繼承九龍皇帝意志

有聲

同學仔/校友們有無開過tg channel?起碼等大家都一齊為今次件事幫下手跟進下都好

屌 你係咪12grad

AWAN尋日仲唔俾人帶黑口罩同沒收文宣
今日突然咁好人？

利申 師姐

最尾兩句高潮位必走音

睇學生呢啲行動，點樣可以唔動容？

AWAN有時會讓步
當然唔知佢係真心識步定純粹淆底

不是

都無人理校規

好人一生平安

follow埋佢地 ig！

**轉載**
大家可以嘗試騎劫’曱甴’呢個稱號
見到狗就嗌佢哋曱甴
返學見到狗仔都嗌佢哋曱甴仔
盡快騎劫’曱甴’呢個稱號
令對面所有’曱甴’文宣失效

我覺得示威者俾人叫曱甴係好危險嘅事
曱甴將示威者dehumanize，啲黑警久而久之潛意識會覺得佢地唔係人，唔會care佢地嘅權利甚至佢地嘅生死 (參考Black Mirror 第12集 Men Against Fire)
所以騎劫呢個稱號好重要，請廣傳

proud of you all.
母校有料

利申 一直覺得普通話校歌好柒 所以唔撚會唱

同學你地冇做錯

支持！
利申：師姐

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

中學抗爭效果奇好

大家繼續

好耐無聽過呢個名

學生d字太核突
要練多d字

今年無了

由頭到尾都係八婆
有期望？

校長的話冇話支唔支持 純粹唔想搞到上報唔想出位
校董就一定係藍

你冇hide到message

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

其實自從溫美玉坐正之後,開平變左好多
好彩溫美玉坐正左一年之後grad

開平師弟妹加油

開平校友路過g持

師姐你個消息炒左車
無唔比人戴, 淨係提左會唔好睇

但尊重你決定

師姐在此道歉。

我自問對佢有bias以前都已經露哂教畜格出黎

引哂你地班友出黎

5/9 聽日見啦喂

師弟妹聽日見

Ok

真名上連登

記住香港咁多年嚟嘅抗爭無成功過

Who r u:0) pm me

係咪特登寫核突啲令人認唔到字跡

香港細路呢就青出於藍嘅

光復開平
啱哂啦 awan咁想做名校
遲吓啲80後黃絲實仆住咁送啲仔女入嚟讀啦

好波!!

都話唔關佢事囉
佢處理得好好添

ching不了

冇話關佢事
純粹話宜家如awan所願 開平可以做返間黃絲名校

?

起我底都大概知到我邊個

但我唔識ching

開平連登巴絲相認大會

你唔自爆點知你邊個

真...
去廁所見到d 人晝會燥
但係今次見到呢d 唔同
香港既新一代有救
佢地唔係廢青

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

師姐你冇炒車 唔俾人帶嘅唔係aWan 係肥lai

仲諗住同你地可以聯校撐師弟妹
利申：真·18'德蘭畢業生

屌时

We connected

肥黎啲格又係好衰

開平有心嘅教師有好多
例如退左休嘅大許sir行到咁前

師弟妹唔好氣餒！
5號校友聲援見！

我睇教束果陣覺得廖啟智就係AWAN
利申 極憎佢

聽日唔該清算黎姓教師條死肥婆
開平人加油

聽朝見

肥lai都唔係第一次 五年前雨革我有frd係學校門口派傳單 佢已經出聲話唔俾派 我個frd唔撚理佢 最後Awan拖返佢入去

sor

無事無事 講下笑 女校出黎既人心臟好強大

認真有興趣聯校撐

黎姓男教師都唔好得去邊

難得開平仔今次唔做羊呀

其實AWAN唔係唔聽人講果啲 佢一上任由本身ban外賣 到之後都肯讓步 12年國教都肯俾校友派單張 肥Lai就算鳩數啦 勤社之恥

啲字醜關你撚事咩

佢對眼生額頭架！

之前見到低form小息講普通話以為開平真係比大陸滲透到冇得救, 但係今次真係比我見到我地開平人嘅精神, 敢於為公義發聲

作為一個grad左嘅校友, 我真係好自豪我間學校有咁好嘅師弟師妹

開始百年業
平添化育功
中西才輩出
學海聲譽隆

師弟加油

大家可以follow 一下另外一個關注組ig

大許fb好正

有冇link?

維我母校開平中學

佢重係度嘅話一定會發聲

屌利申尾兩句次次咪咀

師弟師妹靚波

師弟 proud of you！
利申：2014 Hoi ping graduate

老老實實 d字可唔可以寫靚少少？

係咪用非慣用手寫

樓主好波 btw 我識你

公廁文宣 正式啟動

以後我出街都會帶定支marker筆

經過廁所就入去放低幾両

大許成日企前綫屌狗

仲有bio 陳sir
周遊列國都不忘香港事

要捉除非係廁所裝CCTV

Chem Chan都係好老師嚟仲有後生嗰堆

Bio chan同chem chan好似係2個人黎不過2個都係好人

利申:師姐

BIO陳 = 大舊陳?
佢真係好好人

我搵唔返條TIE, 得返個校章

係不過我係想講chem chan

聽日dress code係咩

著得莊端少少,
盡量suit 果類
有校Tie 不妨打埋

有人踢左你入谷未

ok

未

師弟妹好波
0730 開平見

利申：師兄

唔關我事唔係我整㗎

邊度有谷 link?

好想去讀呢間學校
有呢D學生先係香港大好未來
雖然已經不再是學生 但都G持你地

留底TG

TGTG

推！！！

下？有 dress code 咁架？我係打算黑色衫渣

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

全黑無問題
記得帶D認到校友身份既野, 或者同相熟老師SAY HI

係呀屌佢老母對佢好撚失望

我想知郭佬會唔會返去